海歸學者比共產黨更共產黨

⋯⋯⋯⋯那我便再為你提供一些證據吧！

首先宮副總書記2017 年參加由中共中央統戰部組織、中央社會主義學院舉辦的「無黨派人士理論研究班」，中央社會主義學院與天朝行政學院，真身就是黨校，請問不是黨員又如何在黨校上課呢？

加上，在天朝的無黨派人士，並非以個人為單位，而是類似一種組織，仍受中組監管，那就算宮副書記當刻是無黨派人士，但誰能保證他之後沒有被統戰而入黨？入黨後去了美國，來了香港，卻沒有黨員證在身，便自然可以說：不是黨員了！

而申副總書記就更離譜，在黨領導一切的情況下，清華園大學在更改資料前，內地仍可找到申黨委的重要發言（當然大部份是廢話）稿，清華園大學亦有不少學生聽過他的慷慨陳詞，足以做證。

我退一萬步想，若申副總書記真的不是黨員，但他沒有理由不知道在天朝，黨委身份較系主任還要高，多年以來，他都沒有要求更正，即他是存心以黨委之便去謀私利，這是立心不良的叫獸呀！真的有沒有一點羞恥心，還有面目當Xiang Gang Da Xue副校長。

話雖如此，但二人學術成就看來蠻高的，應該可以對Xiang Gang Da Xue 作出貢獻吧！游老師說：「這個觀察夠細膩，這就說明了是阿爺的陽謀了！」

阿爺在去年的反送中運動及區議會獻世派大敗中，終於承認香港是一個民智極高的崇優主義社會，獻世派那群人造人，例如人版有何已完、網上有鼎鼎大鳴、還有位正撚樣的西門梓敬的反智行為，根本就是造成香港市民與阿爺之間的矛盾主因。

阿爺這次派兩位宇宙級地下黨員來港，表面上是迎合香港人的口胃，實際上是令我們無法挑戰這群新香港人，請問香港有多少位學者懂得什麼叫運籌學？地球學呢？加上，他們上任之後，就可以以專才計劃獲得香港永久性居民身份證，黨員身份進一步漂白，要成為新香港人：逐漸變又得，立即變亦得！

那他們真的會為香港嗎？游老師續說：這群宇宙級地下黨員，不但有背景，而且均是在中共體制下的超級既得利益者，否則在一窮二白的年代，他們如何可以遠赴美加深造呢？

所以我們經常會聽到，海歸學者比共產黨更共產黨，因為就是共產黨令他們錦衣肉食，榮華富貴享之不盡。那他們既有難以挑戰的艱澀學歷，又比亞瑟王李還勁共，由這批新香港人先佔領Gang Da，後管治香港，何止合情合理，阿爺大可無憂矣！

我說：合理，我終於明白，他們為什要永遠跟黨走了！

如欲看到更多評論，可關注 Facebook：譚美德

XGDX

Push

因為會比人話係間諜 所以要奶得更勁

另一個角度睇:奶得更勁先突顯佢哋一心想進入決策圈子，誤導中國領導人，人人都識奶，但唔係人人都敢向維尼講一啲佢唔鍾意聽嘅說話，除非嗰個人真係好愛國，知道某啲野多做無益。